唔好反政府

屌你老母真係痴撚線
係撚咁憤青咁鼓勵反政府
你地呢d真係垃撚圾黎
純粹反社會又唔知有冇落過場嘅廢物 你運軍師都稱唔上呀
就算佢係公務員 扮中立 有利益比到政府都好
起碼公務員無落井下石咪算
你一開波就辣著哂咁多火頭 樹太多敵咪好似黃背心咁囉 咪好似二戰核心國咁囉
讀下書啦 遠交近攻識唔撚識呀屌你老母臭閪
我都好憎休息撚但好似你地咁為反而反真係好撚無腦好撚on9

咩事？

依家connect到全球支持bor
樓豬訓醒未